0852 龍和道 夏慤道已衝，要大量人

0852 龍和道 夏慤道已衝，要大量人

盡攻立會 盡攻立會 盡攻立會 盡攻立會 盡攻立會 盡攻立會

番立會番立會

唔好推啦，番立會，就開會